今朝得8度

體感上好似再凍啲咁，5-6度，星期日都要番早慘到仆街

屋企仲著緊短袖衫

有冇條女同你分享體溫?

衫都冇著

有點涼